Справка об отсутствии взаимных обязательств.

Кредитная организация сообщает, что клиент {full_name} банка {bank_name} был заемщиком по
кредиту №{credit_id} от {issue_date} на сумму {credit_sum} сроком на {credit_term}.

Кредитные обязательства заемщиком в части погашения основного долга и процентов выполнялись 
{pay_status} и в полном объеме. Кредит полностью погашен {end_date}.
